busking 招結他手

我地有amp
可以留tg一齊傾傾

唔太勁既ok/?

八卦 何謂唔太勁😂😂
有無tg傾下~

留低tg

有無tg

wmywmywmy

重搵5搵結他手

搵呀

Tg:

樓主 tg?